20201209 我愛中間淳太

早晨琴日去咗聽
Mv拍得好型

個MV拍到7個都型到痴線